召人專拍15秒內既短片

題材會係令人有共鳴果啲,類似cap TV, Jamie's world呢類

有意tg Jameshkk

招

vine？

都係一個好方向

LM

上網召人已經係你失敗嘅第一步

洗唔洗好靚仔先得？

？ why?

唔諗太多喇，做左再諗

可以從Facebook粉絲專頁聯絡我